香港邊度仲有3d 金屬 puzzle 賣？

想買立體金屬puzzle砌，但依家愈黎愈少玩具鋪賣，logon,都無貨。就算有都係大陸brand 。想買metal earth 同埋tenyo 呢d brand 。

另外想買香港糸例砌

好型

上網買

自己整

得好少款

$12店個d cheap cheap有無玩過

而家少左好多

邊度仲有，都好似無曬

好多Logon都無賣，就算有都係得返幾款